［突發］油公司減油價

減一毫子一公升

12月尾升穿18蚊
到而家累計減咗幾毫子

真係皇恩浩蕩

加你價都仲得

到時升返就加一蚊

謝主隆恩

油卡優惠都減一毫

1毫多撚謝

1毫 唔好再多啲

加番哂lu 仲加突 好開心又比油公司賺